楊潤雄：已見資助大學校長 商落實國安法教育

無A會唔會畢唔到業
DSE雞有能力嘅唔好留喺香港讀

😑

Workload?

玩能完

國安教育
隨時唔計GPA
唔愛國就肥佬

邊個讀大學既就係藍

包唔包郭位

鯨大又贏
原來唔升格做資助大學係有原因

呢科得pass同fail
第一個sem就要讀
fail既即刻被quit u

楊潤雄指，處理受資助大學之後，下一步將會輪到處理自資院校如何落實國安法教育。

全部冇得避

唔洗同佢地勞氣，根本乜都會搞洗腦

一帶一路、非洲、外國、non-ju同nds學生喺香港讀undergrad洗唔洗讀？大學唔係人人都係中國藉

NDS 由細到大都有讀係咪會豁免？

習近平思想大陸啲大學必修

開個 bachelor 囉, 搞埋 PHD 都得架.

補習社駛唔駛讀國安法?